臭雞心態

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

明明應撚承咗唔同人傾 成撚日偷偷地同人私下傾
仲要明知我知都繼續 講咗好多次都唔改

分手

但佢岩岩又應承我話以後唔會再咁樣我睇下佢忍到幾耐

咁你自己玩自己

冇計 我鐘意佢

條路自己揀